msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-03-31 21:14+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh_cn\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/exterior/hero/main.tsx:98
msgid "{count} online"
msgstr "{count} 在线"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/utils/timeAgo.ts:27
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/utils/timeAgo.ts:32
msgid "{count} seconds ago"
msgstr "{count}秒前"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/utils/timeAgo.ts:41
msgid "{count} minutes ago"
msgstr "{count}分前"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/utils/timeAgo.ts:49
msgid "{count} hours ago"
msgstr "{count}小时前"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/utils/timeAgo.ts:57
msgid "{count} days ago"
msgstr "{count}天前"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/utils/timeAgo.ts:64
msgid "30 days ago"
msgstr "30天以前"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/settings/integrationAccount.tsx:103
msgid "Are you sure you want to unlink {provider} account?"
msgstr "你确定要解除与 {provider} 账户的绑定吗？"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/settings/integrationAccount.tsx:108
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销。"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/modal/event/add/index.tsx:152
#: src/pages/workspace/tasks.tsx:147
msgid "Monthly on the {day}th"
msgstr "每月的第 {day} 天"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/modal/event/add/index.tsx:155
#: src/pages/workspace/tasks.tsx:150
msgid "Last {byDay} of the Month"
msgstr "每月的最后一个 {byDay}"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/locales/dynamicKeys.ts:3
msgid "task.update"
msgstr "更新了{field}：<from>{from}</from> → <to>{to}</to>"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/locales/dynamicKeys.ts:4
msgid "task.create"
msgstr "创建了任务"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/locales/dynamicKeys.ts:5
msgid "column name"
msgstr "列名"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/locales/dynamicKeys.ts:6
msgid "task name"
msgstr "任务名"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/locales/dynamicKeys.ts:7
msgid "prompt.translator.label"
msgstr "翻译"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/locales/dynamicKeys.ts:8
msgid "prompt.translator.description"
msgstr "中英文互译"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:183
msgid "Input tokens cannot be less than {minInput} for {model}"
msgstr "输入的 tokens 数量不能少于 {minInput}（适用于模型 {model}）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:184
msgid "Input tokens cannot exceed {maxInput} for {model}"
msgstr "输入的 tokens 数量不能超过 {maxInput}（适用于模型 {model}）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:185
msgid "Output tokens cannot be less than {minOutput} for {model}"
msgstr "输出的 tokens 数量不能少于 {minOutput}（适用于模型 {model}）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:186
msgid "Output tokens cannot exceed {maxOutput} for {model}"
msgstr "输出的 tokens 数量不能超过 {maxOutput}（适用于模型 {model}）"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:191
msgid "The sum of Input and Output tokens cannot exceed the context window of {contextWindow} for {model}"
msgstr "输入和输出 tokens 的总数不能超过模型 {model} 的上下文窗口大小 {contextWindow}"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/upload/index.ts:41
msgid "File size exceeds the limit of {size} MB"
msgstr "上传失败：文件大小不能超过 {size} MB"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/upload/index.ts:66
msgid "File type {type} is not accepted"
msgstr "不接受的文件类型：{type}"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/api/client.ts:25
msgid "Sorry, something went wrong"
msgstr "出错了，请稍后再试"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/api/client.ts:42
msgid "Network error, please check your connection."
msgstr "网络错误，请检查您的连接。"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/api/client.ts:45
msgid "You don't have permission to view or update this workspace."
msgstr "权限不足，无法查看或更新工作区"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/api/client.ts:48
msgid "Please log in to continue."
msgstr "请登录以继续操作"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/features/api/note.ts:15
#: src/features/api/note.ts:36
#: src/features/api/note.ts:235
#: src/features/api/note.ts:254
#: src/features/api/note.ts:273
msgid "Missing valid value"
msgstr "缺少有效值"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/features/api/note.ts:88
msgid "Add new note failed"
msgstr "添加新笔记失败"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/features/api/note.ts:105
msgid "Add new category failed"
msgstr "添加新类别失败"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/features/api/note.ts:126
msgid "Delete note failed"
msgstr "删除笔记失败"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/features/api/note.ts:216
msgid "Content cannot be empty"
msgstr "内容不允许为空"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/features/api/ai.ts:68
msgid "Message ID is required for update action"
msgstr "更新操作需要提供消息 ID"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/features/api/ai.ts:127
msgid "Failed to fetch AI chat session"
msgstr "无法获取 AI 聊天会话"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/features/api/ai.ts:139
msgid "Failed to fetch AI chat actions"
msgstr "获取 AI 聊天操作失败"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/list/notes/index.tsx:126
msgid "Would you like to move the file to the \"{total}\" folder?"
msgstr "是否要将文件移动到\"{total}\\”文件夹？"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/ai/input/index.tsx:101
msgid "Please enter a message before sending."
msgstr "请在输入需要发送的信息"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/locales/dynamicKeys.ts:4
#~ msgid "task.delete"
#~ msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/lib/upload/index.ts:18
#~ msgid "File size exceeds the limit of {size} bytes"
#~ msgstr "文件大小超过限制：{size} 字节"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:211
#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:219
msgid " (optional)"
msgstr " (可选)"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:165
msgid " Next"
msgstr "下一步"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:128
msgid "\"Please select a valid AI provider\""
msgstr "请选择有效的 AI 提供商"

#. placeholder {0}: FilterMapping[props.filter?.order_by || "create"]
#. placeholder {0}: item.label
#. placeholder {0}: option.label
#: src/components/avatarMenu/index.tsx:80
#: src/components/comment/main/index.tsx:190
#: src/components/todo/task/index.tsx:305
#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:267
#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:374
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:38
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:40
msgid "14 days"
msgstr "14天"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:41
msgid "30 days"
msgstr "30天"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:65
msgid "4 team members are collaborating"
msgstr "4 位团队成员正在协作"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:39
msgid "7 days"
msgstr "7天"

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:84
msgid "A built-in intelligent AI assistant that supports your work anytime. From content generation to task management—everything happens through conversation."
msgstr "内置智能 AI 助手，随时为你的工作提供支持。从内容生成到任务管理，一切尽在对话之间。"

#: src/components/exterior/feature/main.tsx:46
msgid "A collaboration tool built for modern teams"
msgstr "为现代团队打造的协作工具"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:11
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:11
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:76
msgid "Access Key"
msgstr "访问密钥"

#: src/layouts/SettingsLayout.tsx:38
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:58
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:148
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: src/components/card/notePolicy/index.tsx:104
#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:87
#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:82
msgid "Active"
msgstr "有效"

#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:481
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: src/components/note/main/index.tsx:273
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/components/todo/task/index.tsx:358
#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:212
msgid "Add Cover"
msgstr "添加封面"

#: src/components/modal/workspace/link/index.tsx:83
msgid "Add Invite Link"
msgstr "添加邀请链接"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:106
msgid "Add New Category"
msgstr "添加新类别"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:133
msgid "Add new Invite Link"
msgstr "添加新的邀请链接"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:124
msgid "Add New Note"
msgstr "添加新笔记"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:87
msgid "Add Synchronization"
msgstr "添加同步策略"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:63
msgid "Add synchronization success"
msgstr "添加同步成功"

#: src/components/note/categoryItem/index.tsx:60
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:178
msgid "Advanced Collaboration Settings"
msgstr "高级协作设置"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:228
msgid "After selecting a model, some settings will be generated automatically. If you choose a custom model, you’ll need to manually complete the remaining parameters."
msgstr "选择模型后，部分设置将自动生成。如果选择自定义模型，则需要手动填写剩余参数。"

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:17
#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:74
#: src/components/exterior/hero/main.tsx:105
msgid "AI Assistant"
msgstr "AI助手"

#: src/components/exterior/feature/main.tsx:9
msgid "AI Chat Assistant"
msgstr "AI聊天助手"

#: src/layouts/SettingsLayout.tsx:56
#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:227
msgid "AI Settings"
msgstr "AI设置"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:216
msgid "AI Settings updated successfully"
msgstr "AI设置更新成功"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:32
msgid "AI-enhanced writing, real-time collaborative editing, and Kanban-style task management."
msgstr "AI 助力写作与协作，实时多人编辑，看板任务管理。"

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:121
msgid "All Day"
msgstr "全天"

#: src/components/exterior/feature/main.tsx:48
msgid "All your notes, documents, and tasks unified—supercharged by AI."
msgstr "集笔记、文档、任务管理于一体，AI 加持提升效率"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:164
msgid "Allow commenting"
msgstr "允许评论"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:161
msgid "Allow editing"
msgstr "允许编辑"

#: src/components/note/main/index.tsx:234
msgid "Allow editing this note."
msgstr "允许编辑此笔记。"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:195
msgid "Allow inviting"
msgstr "允许邀请"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:192
msgid "Allow joining"
msgstr "允许加入"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:167
msgid "Allow sharing"
msgstr "允许共享"

#: src/components/note/main/index.tsx:231
msgid "Allow sharing this note with others or third-party applications."
msgstr "允许与其他人或第三方应用程序共享此笔记。"

#: src/components/form/register/form.tsx:97
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有账户？"

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:31
msgid "Alright, I've summarized the three action items from today's meeting:"
msgstr "好的，我已整理出今天会议的 3 个行动项："

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:44
msgid "Alright, please add them to the “This Week’s Tasks” Kanban board."
msgstr "好的，请添加到"本周任务"看板"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:110
msgid "Alright, this document mainly covers the following three key points…"
msgstr "好的，这份文档主要包含以下 3 个核心要点..."

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:27
msgid "An open-source collaborative note-taking and knowledge space. AI-powered writing, real-time collaboration, and self-hosted data control."
msgstr "开源的多人协作笔记与知识空间。AI 助力写作，实时协作，自托管可控。"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:153
msgid "API Key is required for custom provider"
msgstr "自定义提供商需要提供 API Key"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:9
msgid "API Reference"
msgstr "API 参考"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:195
msgid "App ID"
msgstr "应用ID(app id)"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:187
msgid "App Name"
msgstr "应用名称"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:203
msgid "App Secret"
msgstr "应用密钥(app secret)"

#: src/components/todo/column/index.tsx:339
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/components/note/main/index.tsx:590
msgid "Applying the template..."
msgstr "正在应用模板…"

#: src/components/todo/column/index.tsx:210
#~ msgid "Are you sure you want to clean all tasks in this column?"
#~ msgstr ""

#: src/components/todo/column/index.tsx:378
msgid "Are you sure you want to clear all tasks in this column?"
msgstr "您确定要清空此列中的所有任务吗？"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:190
msgid "Are you sure you want to delete this invite link?"
msgstr "您确定要删除此邀请链接吗？"

#: src/components/modal/note/deleteModal/index.tsx:37
msgid "Are you sure you want to delete this note? This action cannot be undone."
msgstr "是否确实要删除此便笺？此操作无法撤消。"

#: src/components/ai/promptItem/index.tsx:79
msgid "Are you sure you want to delete this prompt? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除此提示词吗？此操作无法撤销。"

#: src/components/card/notePolicy/index.tsx:75
msgid "Are you sure you want to delete this synchronization policy?"
msgstr "确定要删除此同步策略吗？"

#: src/pages/workspace/project.tsx:117
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:334
#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:440
msgid "Assignee"
msgstr "负责人"

#: src/pages/workspace/tasks.tsx:197
msgid "Auto save failed, please try again later."
msgstr "自动保存失败，请稍后重试"

#: src/components/card/notePolicy/index.tsx:96
#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:129
msgid "Auto Sync"
msgstr "自动同步"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:182
#: src/pages/workspace/project.tsx:115
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/components/note/main/index.tsx:206
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: src/layouts/SettingsLayout.tsx:39
msgid "Bind Integration Account"
msgstr "绑定第三方账户"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:9
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:82
msgid "Bucket Name"
msgstr "桶名称"

#: src/components/ai/promptItem/index.tsx:83
#: src/components/ai/promptItem/index.tsx:111
#: src/components/card/notePolicy/index.tsx:85
#: src/components/dropdown/note/index.tsx:111
#: src/components/dropdown/note/index.tsx:219
#: src/components/list/notes/index.tsx:134
#: src/components/modal/event/add/index.tsx:162
#: src/components/modal/note/deleteModal/index.tsx:42
#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:113
#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:58
#: src/components/note/main/index.tsx:514
#: src/pages/settings/integrationAccount.tsx:115
#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:194
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/ai/chat/index.tsx:409
msgid "Cannot reload message that has a parent message."
msgstr "无法重新加载已有父消息的内容。"

#: src/pages/workspace/project.tsx:402
msgid "Card Preview"
msgstr "卡片预览"

#: src/components/note/main/index.tsx:210
msgid "Categorize the note by selecting an existing note category."
msgstr "通过选择现有笔记类别对笔记进行分类。"

#: src/components/note/main/index.tsx:210
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:108
msgid "Category Name"
msgstr "类别名称"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:49
#: src/components/dropdown/note/index.tsx:108
msgid "Category name is required"
msgstr "类别名称是必需的"

#: src/components/todo/task/index.tsx:358
#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:200
msgid "Change Cover"
msgstr "更新封面"

#: src/components/modal/user/changeEmail/index.tsx:24
#: src/components/modal/user/changeEmail/index.tsx:31
#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:91
msgid "Change Email"
msgstr "更改电子邮件"

#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:40
#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:86
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:84
msgid "Change your password"
msgstr "更改密码"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:8
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: src/components/emojiPicker/index.tsx:16
msgid "Clean"
msgstr "清除"

#: src/components/todo/column/index.tsx:202
#~ msgid "Clean Tasks"
#~ msgstr "清除所有任务"

#: src/components/todo/column/index.tsx:361
msgid "Clear Tasks"
msgstr "清除所有任务"

#: src/components/fullCalendar/index.tsx:230
msgid "Click to see more events"
msgstr "点击查看更多内容"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:81
msgid "Come up with a good name!"
msgstr "想个好名字！"

#: src/components/comment/input/index.tsx:42
msgid "Comment cannot be empty"
msgstr "评论不能为空"

#: src/components/comment/main/index.tsx:76
msgid "Comment submitted successfully"
msgstr "评论提交成功"

#: src/components/comment/main/index.tsx:104
msgid "Comment updated successfully"
msgstr "评论更新成功"

#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:473
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:10
#: src/components/exterior/navbar/main.tsx:23
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/components/exterior/open-source.tsx/main.tsx:25
msgid "Community-driven"
msgstr "社区驱动"

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:33
msgid "Complete the product prototype design — @Zhang — before Friday"
msgstr "完成产品原型设计 - @张 - 周五前"

#: src/components/note/main/index.tsx:517
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/components/card/notePolicy/index.tsx:68
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确认删除"

#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:51
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:51
msgid "Confirm your new password"
msgstr "确认您的新密码"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:146
msgid "Conflict Policy"
msgstr "冲突策略"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:11
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:10
msgid "Contribution Guide"
msgstr "贡献指南"

#: src/components/exterior/open-source.tsx/main.tsx:54
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: src/components/modal/workspace/link/index.tsx:116
msgid "Copy Link"
msgstr "复制链接"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:91
msgid "Copy successfully"
msgstr "复制成功"

#: src/components/note/main/index.tsx:217
#: src/pages/workspace/project.tsx:144
#: src/pages/workspace/project.tsx:422
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:112
#: src/components/dropdown/note/index.tsx:220
#: src/components/modal/event/add/index.tsx:165
#: src/components/todo/column/index.tsx:413
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:110
msgid "Create a new workspace"
msgstr "创建一个新的工作区"

#: src/components/fullCalendar/index.tsx:141
msgid "Create event successfully"
msgstr "事件创建成功"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:115
msgid "Create Integration"
msgstr "创建集成"

#: src/pages/workspace/note.tsx:115
msgid "Create note success"
msgstr "创建笔记成功"

#: src/pages/settings/promptSettings.tsx:69
msgid "Create Prompt"
msgstr "创建提示词"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:135
msgid "Create Workspace"
msgstr "创建工作区"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:74
msgid "Create workspace failed"
msgstr "创建工作区失败"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:214
#~ msgid "Created At"
#~ msgstr "创建"

#: src/components/list/workspaceEntry/list.tsx:27
msgid "Created by:"
msgstr "创建人："

#: src/components/comment/main/index.tsx:195
#: src/pages/workspace/favorites.tsx:275
msgid "Created Time"
msgstr "创建时间"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:152
msgid "Creating the app, please wait patiently…"
msgstr "正在创建应用，请耐心等待…"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:192
msgid "Creating workspace..."
msgstr "正在创建工作区..."

#: src/components/table/device/index.tsx:38
msgid "Current device"
msgstr "当前设备"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:231
msgid "Custom Model"
msgstr "自定义模型"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:240
msgid "Custom Model Endpoint"
msgstr "自定义模型端点"

#: src/components/note/main/index.tsx:238
msgid "Danger Zone"
msgstr "危险区"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:27
msgid "Database optimization"
msgstr "数据库优化"

#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:311
#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:418
msgid "Deadline"
msgstr "截止日期"

#: src/pages/workspace/project.tsx:148
#~ msgid "Default"
#~ msgstr "默认"

#: src/pages/workspace/project.tsx:148
msgid "Default Sort"
msgstr "默认排序"

#: src/components/ai/promptItem/index.tsx:86
#: src/components/card/notePolicy/index.tsx:86
#: src/components/comment/box/index.tsx:148
#: src/components/modal/note/deleteModal/index.tsx:29
#: src/components/modal/note/deleteModal/index.tsx:43
#: src/components/note/noteList/index.tsx:78
#: src/components/todo/task/index.tsx:378
#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:96
#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:195
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:66
msgid "Delete failed"
msgstr "删除失败"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:185
msgid "Delete Invite Link"
msgstr "删除邀请链接"

#: src/components/note/main/index.tsx:239
#: src/components/note/main/index.tsx:241
msgid "Delete Note"
msgstr "删除笔记"

#. placeholder {0}: res.error || "Unknown error"
#: src/components/note/noteList/index.tsx:37
msgid "Delete note failed: {0}"
msgstr "删除笔记失败：{0}"

#: src/components/ai/promptItem/index.tsx:76
msgid "Delete Prompt"
msgstr "删除提示词"

#: src/components/modal/note/deleteModal/index.tsx:17
#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:63
msgid "Delete successfully"
msgstr "删除成功"

#: src/components/note/main/index.tsx:170
msgid "Delete synchronization policy success"
msgstr "删除同步策略成功"

#: src/components/todo/main.tsx:88
msgid "Delete task failed"
msgstr "删除任务失败"

#: src/components/note/main/index.tsx:239
msgid "Deleting this item is a permanent action and cannot be reversed. Proceed with caution."
msgstr "删除此项目是永久性操作，无法撤消。请谨慎操作。"

#: src/components/exterior/open-source.tsx/main.tsx:43
msgid "Deployment Documentation"
msgstr "部署文档"

#: src/pages/workspace/project.tsx:119
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:18
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:26
#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:27
#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:34
msgid "Develop"
msgstr "开发"

#: src/components/table/device/index.tsx:60
#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:97
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/components/comment/main/index.tsx:119
msgid "Disliked the comment"
msgstr "点踩评论"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:19
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:9
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/components/exterior/navbar/main.tsx:21
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:85
msgid "Domain Url"
msgstr "域Url"

#: src/components/todo/column/index.tsx:388
msgid "Don’t clear"
msgstr "不要清空"

#: src/pages/auth/login.tsx:80
msgid "Don't have an account yet?"
msgstr "还没有帐户？"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:254
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/components/modal/workspace/link/index.tsx:115
msgid "Download QR Code"
msgstr "下载二维码"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:174
msgid "Download Qrcode"
msgstr "下载二维码"

#: src/components/exterior/feature/main.tsx:26
msgid "Drag tasks between columns, customize views, and see project progress at a glance."
msgstr "任务卡片拖拽流转，列视图自定义，项目进度一目了然。"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:196
msgid "e.g., cli_xxx"
msgstr "例如：cli_xxx"

#: src/components/comment/box/index.tsx:159
#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#: src/components/ai/promptItem/index.tsx:99
msgid "Edit Prompt"
msgstr "编辑提示词"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:45
msgid "efficient and transparent"
msgstr "高效透明"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:89
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:157
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:159
msgid "Emails go here → one@example.com, two@example.com"
msgstr "电子邮件地址：one@example.com，two@example.com"

#: src/components/note/main/index.tsx:234
msgid "Enable Edit"
msgstr "启用编辑"

#: src/components/note/main/index.tsx:231
msgid "Enable Share"
msgstr "Enable Share"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:219
msgid "Encrypt Key"
msgstr "加密密钥"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:188
msgid "Enter a recognizable name for your app"
msgstr "输入一个容易识别的应用名称"

#: src/components/ai/promptItem/index.tsx:103
msgid "Enter a short description of what this prompt does (e.g., create a new todo item)."
msgstr "请输入此提示词的简短描述（例如：创建一个新的待办事项）。"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:204
msgid "Enter the secret key provided by the platform"
msgstr "输入平台提供的应用密钥"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:241
msgid "Enter your custom model API endpoint here"
msgstr "在此输入自定义模型的 API 端点"

#: src/components/modal/user/changeEmail/index.tsx:28
msgid "Enter your new email"
msgstr "输入您的新电子邮件"

#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:45
msgid "Enter your new password"
msgstr "输入您的新密码"

#: src/components/fullCalendar/index.tsx:151
msgid "Event not found"
msgstr "事件未找到"

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:70
msgid "Event start or end time is invalid"
msgstr "事件的开始时间或结束时间无效"

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:90
#: src/pages/workspace/tasks.tsx:69
#: src/pages/workspace/tasks.tsx:73
msgid "Event Title"
msgstr "事件标题"

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:65
msgid "Event title is required"
msgstr "事件标题为必填项"

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:143
#: src/pages/workspace/tasks.tsx:138
msgid "Every Weekday"
msgstr "每个工作日"

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:140
#: src/pages/workspace/tasks.tsx:135
msgid "Everyday"
msgstr "每天"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:9
msgid "Example Projects"
msgstr "示例项目"

#: src/components/note/main/index.tsx:509
msgid "Existing content detected. Importing the template will overwrite it. Continue?"
msgstr "检测到已有内容。导入模板将覆盖现有内容，是否继续？"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:168
msgid "Expiration"
msgstr "到期"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:82
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: src/components/note/noteList/index.tsx:76
msgid "Export As PDF"
msgstr "导出为PDF"

#: src/components/note/noteList/index.tsx:77
msgid "Export As Word"
msgstr "导出为Word"

#: src/components/modal/workspace/link/index.tsx:57
msgid "Failed to generate invite link"
msgstr "无法生成邀请链接"

#: src/components/note/main/index.tsx:160
msgid "Failed to get file metadata from Feishu. Please ensure the file exists and you have access to it."
msgstr "从飞书获取文件元数据失败。请确认文件存在且您具有访问权限。"

#: src/components/aiChat/index.tsx:247
#~ msgid "Failed to get response from AI"
#~ msgstr "AI生成失败，请稍后再试～"

#: src/pages/settings/integrationAccount.tsx:31
msgid "Failed to link: {error}"
msgstr "绑定失败：{error}"

#: src/components/ai/chat/index.tsx:210
msgid "Failed to load chat history"
msgstr "加载聊天记录失败"

#. placeholder {0}: res.message
#: src/components/comment/main/index.tsx:121
msgid "Failed to react to comment: {0}"
msgstr "评论交互失败: {0}"

#. placeholder {0}: res.message
#: src/components/comment/main/index.tsx:79
msgid "Failed to submit comment: {0}"
msgstr "提交评论失败：{0}"

#: src/pages/settings/integrationAccount.tsx:120
msgid "Failed to unlink"
msgstr "绑定失败"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:219
msgid "Failed to update AI Settings"
msgstr "更新AI配置失败"

#. placeholder {0}: res.message
#: src/components/comment/main/index.tsx:106
msgid "Failed to update comment: {0}"
msgstr "更新评论失败: {0}"

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:91
msgid "Fast Q&A powered by your knowledge base"
msgstr "快速问答，基于知识库智能回复"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:249
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:8
#: src/components/exterior/navbar/main.tsx:20
msgid "Features"
msgstr "功能介绍"

#: src/hooks/useIntegration.ts:88
#: src/pages/settings/integrationAccount.tsx:40
msgid "Feishu"
msgstr "飞书"

#: src/hooks/useIntegration.ts:91
msgid "Feishu is an all-in-one collaboration and communication platform that integrates chat, meetings, calendar, docs, and cloud storage. By connecting Feishu, you can automatically sync your notes or tasks into Feishu Docs for seamless teamwork."
msgstr "飞书是一体化的协作与沟通平台，集成了聊天、会议、日历、文档和云存储等功能。通过连接飞书，你可以将笔记或任务自动同步到飞书文档中，实现无缝的团队协作。"

#: src/components/list/notes/index.tsx:122
msgid "File movement"
msgstr "文件移动"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:165
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/components/exterior/feature/main.tsx:33
msgid "Flexible Knowledge Organization"
msgstr "灵活知识组织"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:28
msgid "for shared knowledge spaces"
msgstr "与知识空间"

#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:92
msgid "Frequent Used"
msgstr "经常使用"

#: src/components/note/main/index.tsx:194
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/components/modal/workspace/link/index.tsx:105
msgid "Generate Link"
msgstr "生成链路"

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:90
msgid "Generate to-dos and add them to your Kanban board instantly"
msgstr "生成待办事项，一键添加到看板"

#: src/components/modal/workspace/link/index.tsx:89
msgid "Generating invite link"
msgstr "正在生成邀请链接"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:101
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:44
msgid "GitHub Repository"
msgstr "GitHub 仓库"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:117
msgid "Go to selct other Workspace"
msgstr "转到选择其他工作区"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:130
#: src/pages/workspace/invite.tsx:143
msgid "Go to select other Workspace"
msgstr "转到选择其他工作区"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:104
msgid "Go to Workspace"
msgstr "转至工作空间"

#: src/components/comment/main/index.tsx:216
msgid "Has attachments"
msgstr "含附件"

#: src/components/ai/input/index.tsx:18
msgid "Hello, {username}, how's your day going today?"
msgstr "你好，{username}，你今天过得怎么样？"

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:24
msgid "Help me organize today’s meeting notes and extract the action items."
msgstr "帮我整理一下今天的会议记录，提取出行动项"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:108
msgid "Help me summarize the key points of this document."
msgstr "帮我总结这份文档的要点"

#: src/components/ai/input/index.tsx:24
msgid "Hey {username}, what brilliant ideas are we exploring today?"
msgstr "嗨，{username}，今天我们要探索哪些精彩的点子呢？"

#: src/components/ai/input/index.tsx:21
msgid "Hi {username}, what can I assist you with today?"
msgstr "你好，{username}，今天我能帮你做些什么呢？"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:93
msgid "Hi! Welcome to Mameos!"
msgstr "嗨！欢迎来到Mameos！"

#: src/components/todo/column/index.tsx:196
#~ msgid "Hide Column"
#~ msgstr ""

#: src/pages/workspace/note.tsx:187
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/components/ai/history/index.tsx:113
msgid "History Chats"
msgstr "历史聊天"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:18
msgid "Homepage prototype design"
msgstr "用作标题"

#: src/components/todo/column/index.tsx:398
msgid "I'm sure"
msgstr "我确定"

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:51
msgid "I’ve added the three tasks to the “This Week’s Tasks” Kanban board and notified the relevant members."
msgstr "已将 3 个任务添加到"本周任务"看板，并已通知相关成员。"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:147
msgid "If you're bringing a guest, feel free to add their email below—or simply copy and share the invite link with them!"
msgstr "如果你要带一位客人，请随意在下面添加他们的电子邮件，或者简单地复制并与他们分享邀请链接！"

#: src/components/list/notes/index.tsx:129
msgid "Ignore this prompt for this login"
msgstr "忽略此登录的提示"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:26
msgid "Implement user authentication"
msgstr "实现用户认证"

#: src/components/card/notePolicy/index.tsx:104
#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:87
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:154
msgid "Input note id"
msgstr "输入笔记ID"

#: src/layouts/SettingsLayout.tsx:58
msgid "Integration"
msgstr "集成"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:68
msgid "Integration Setting"
msgstr "集成设置"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:228
msgid "Integration setup is complete! You can now manage your integration apps in the settings."
msgstr "集成设置已完成！您现在可以在设置中管理您的集成应用。"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:120
msgid "Invite link"
msgstr "邀请链接"

#: src/components/note/main/index.tsx:199
msgid "Invite Link"
msgstr "邀请链接"

#: src/components/modal/workspace/link/index.tsx:63
msgid "Invite link copied to clipboard"
msgstr "邀请链接复制到剪贴板"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:114
msgid "Invite link created successfully"
msgstr "邀请链接创建成功"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:120
msgid "Invite link to join the workspace"
msgstr "邀请链接加入工作区"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:144
msgid "Invite to your workspace"
msgstr "邀请到您的工作区"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:142
msgid "Invited Members"
msgstr "已邀请数"

#: src/components/exterior/open-source.tsx/main.tsx:68
msgid "Join the Community"
msgstr "加入社区"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:92
msgid "Join Workspace"
msgstr "加入工作区"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:63
msgid "Join workspace successfully!"
msgstr "加入工作区成功！"

#: src/components/exterior/feature/main.tsx:25
msgid "Kanban Task Management"
msgstr "看板任务管理"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:119
msgid "Kanban View"
msgstr "看板视图"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:138
msgid "Key"
msgstr "关键"

#: src/layouts/base.tsx:28
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: src/components/table/device/index.tsx:61
msgid "Last Active"
msgstr "最后活跃时间"

#: src/components/card/notePolicy/index.tsx:99
msgid "Last Run"
msgstr "最后运行于"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:148
msgid "Latest Modified Wins"
msgstr "以最新修改为准"

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:78
msgid "Let AI become your"
msgstr "让AI成为你的"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:80
msgid "Li"
msgstr "李"

#: src/components/comment/main/index.tsx:119
msgid "Liked the comment"
msgstr "点赞评论"

#: src/pages/settings/integrationAccount.tsx:78
msgid "Link"
msgstr "关联"

#: src/pages/settings/integrationAccount.tsx:67
msgid "Linked"
msgstr "已关联"

#: src/components/comment/main/index.tsx:275
msgid "Load more on scroll"
msgstr "下拉加载更多"

#: src/components/dropdown/member/index.tsx:66
msgid "Loading members..."
msgstr "正在加载成员数据..."

#: src/components/comment/main/index.tsx:273
msgid "Loading more comments..."
msgstr "正在加载更多评论..."

#: src/pages/workspace/note.tsx:158
msgid "Loading note..."
msgstr "加载笔记中..."

#: src/pages/workspace/note.tsx:130
msgid "Loading notes..."
msgstr "正在加载笔记..."

#: src/pages/workspace/project.tsx:365
msgid "Loading project..."
msgstr "正在加载项目数据..."

#: src/pages/workspace/select.tsx:59
msgid "Loading Workspace..."
msgstr "正在加载工作区..."

#: src/layouts/SettingsLayout.tsx:112
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:96
msgid "Local storage path"
msgstr "局部存储路径"

#: src/components/table/device/index.tsx:62
msgid "Locaton"
msgstr "定位"

#: src/components/avatarMenu/index.tsx:61
#: src/components/menu/sidebar.tsx:92
msgid "Log out"
msgstr "退出登录"

#: src/components/exterior/navbar/main.tsx:59
#: src/components/exterior/navbar/main.tsx:92
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: src/pages/auth/login.tsx:38
#: src/pages/auth/login.tsx:45
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: src/pages/auth/login.tsx:46
msgid "Login failed, please check your email and password"
msgstr "登录失败，请检查您的电子邮件和密码"

#: src/components/dropdown/member/index.tsx:58
msgid "Look up a person..."
msgstr "搜一搜"

#: src/components/ai/chat/index.tsx:472
msgid "Mameos Robot"
msgstr "Mameos小机器人"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:94
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: src/components/note/main/index.tsx:195
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: src/components/card/notePolicy/index.tsx:96
#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:132
msgid "Manual Sync"
msgstr "手动同步"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:245
msgid "Max Input Tokens"
msgstr "最大输入 Tokens"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:173
msgid "Max Input Tokens cannot be less than 8000"
msgstr "最大输入 Tokens 不能少于 8000"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:172
msgid "Max Input Tokens cannot exceed 200000"
msgstr "最大输入 Tokens 不能超过 200000"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:141
msgid "Max Input Tokens must be a positive integer"
msgstr "最大输入 Tokens 必须是正整数"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:258
msgid "Max Output Tokens"
msgstr "最大输出 Tokens"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:177
msgid "Max Output Tokens cannot be less than 4000"
msgstr "最大输出 Tokens 不能少于 4000"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:176
msgid "Max Output Tokens cannot exceed 16000"
msgstr "最大输出 Tokens 不能超过 16000"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:145
msgid "Max Output Tokens must be a positive integer"
msgstr "最大输出 Tokens 必须是正整数"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:73
msgid "Meeting Notes"
msgstr "会议笔记"

#: src/components/menu/sidebar.tsx:75
msgid "member"
msgstr "成员"

#: src/components/menu/sidebar.tsx:75
msgid "members"
msgstr "成员"

#: src/components/comment/content/index.tsx:362
#: src/layouts/SettingsLayout.tsx:47
msgid "Members"
msgstr "成员列表"

#: src/components/comment/main/index.tsx:209
msgid "Mention me"
msgstr "提到我"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:325
msgid "Meow~ No favorite notes here yet. Time to star the ones you love!"
msgstr "喵~这里还没有你喜欢的笔记，快去标星吧!"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:271
msgid "Model API key"
msgstr "模型API密钥"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:276
msgid "Model API URL"
msgstr "模型API地址"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:82
msgid "More details need to be added here."
msgstr "这里需要补充更多细节"

#: src/components/list/notes/index.tsx:137
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: src/components/list/notes/index.tsx:50
msgid "Move note failed"
msgstr "移动笔记失败"

#: src/components/note/categoryItem/index.tsx:63
#: src/components/todo/task/index.tsx:373
msgid "Move to"
msgstr "移动至"

#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:67
msgid "Move to Category"
msgstr "移动到类别"

#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:56
msgid "Move to category successfully"
msgstr "成功移动到类别"

#: src/components/note/categoryItem/index.tsx:65
msgid "Move to trash"
msgstr "移到垃圾桶"

#: src/pages/workspace/note.tsx:183
msgid "New Chat"
msgstr "新对话"

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:81
msgid "New Event"
msgstr "新事件"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:93
msgid "New file"
msgstr "新文件"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:96
msgid "New folder"
msgstr "新文件夹"

#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:45
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: src/components/todo/task/index.tsx:266
msgid "New Project"
msgstr "新建项目"

#: src/components/todo/task/index.tsx:324
#: src/components/todo/task/index.tsx:452
#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:235
msgid "New Task"
msgstr "新建任务"

#: src/components/note/main/index.tsx:359
msgid "New Template"
msgstr "新建模版"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:247
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/components/note/noteList/index.tsx:74
msgid "Next Note"
msgstr "下一条笔记"

#: src/components/todo/column/index.tsx:214
#~ msgid "No"
#~ msgstr "不"

#: src/components/note/main/index.tsx:213
msgid "No Category"
msgstr "无类别"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:210
msgid "No changes detected in AI Settings"
msgstr "未检测到配置变化"

#: src/components/ai/promptItem/index.tsx:46
msgid "No changes made"
msgstr "未进行任何更改"

#: src/components/comment/main/index.tsx:29
msgid "No comments yet"
msgstr "暂无评论"

#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:316
#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:423
msgid "No Deadline"
msgstr "无截止日期"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:42
msgid "No expiration"
msgstr "没有到期"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:120
msgid "No integration apps available. Please add an integration app first."
msgstr "还未添加任何集成应用，请先添加后再继续。"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:111
msgid "No integration available."
msgstr "无可用集成"

#: src/components/comment/main/index.tsx:276
msgid "No more comments"
msgstr "没有更多评论"

#: src/components/note/main/index.tsx:400
msgid "No more templates to load."
msgstr "已全部加载完模板"

#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:255
#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:362
msgid "No Priority"
msgstr "无优先级"

#: src/pages/settings/promptSettings.tsx:58
msgid "No Prompts Yet"
msgstr "还没有提示词"

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:137
#: src/pages/workspace/tasks.tsx:132
msgid "No Repeat"
msgstr "不重复"

#: src/components/note/main/index.tsx:278
msgid "No synchronization policies yet. Click the \"Add\" button to create one."
msgstr "当前没有任何同步策略，请点击“添加”按钮进行创建。"

#: src/pages/workspace/tasks.tsx:339
msgid "No Title Event"
msgstr "无标题事件"

#: src/components/menu/sidebar.tsx:72
msgid "No Workspace"
msgstr "无工作区"

#: src/pages/workspace/project.tsx:145
msgid "none"
msgstr "无"

#: src/pages/workspace/project.tsx:419
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/components/note/main/index.tsx:207
msgid "Note ID"
msgstr "笔记ID"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:131
msgid "Note Name"
msgstr "笔记名称"

#: src/components/note/main/index.tsx:230
msgid "Note Settings"
msgstr "笔记设置"

#: src/components/note/main/index.tsx:250
#: src/components/note/main/index.tsx:256
msgid "Note Status"
msgstr "笔记状态"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:128
msgid "Note title is required"
msgstr "标题为必填项"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:154
msgid "Notebook ID"
msgstr "笔记ID"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:71
#: src/pages/workspace/note.tsx:194
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: src/components/drower/folderDrower/index.tsx:14
msgid "Notes Management"
msgstr "笔记管理"

#: src/hooks/useIntegration.ts:93
msgid "Notion"
msgstr "Notion"

#: src/hooks/useIntegration.ts:96
msgid "Notion is a powerful tool for note-taking and knowledge management, combining documents, tasks, and databases. Integrating with Notion lets you automatically sync your notes into Notion pages for smooth, bidirectional content updates."
msgstr "Notion 是一款功能强大的笔记与知识管理工具，将文档、任务和数据库有机结合。通过集成 Notion，你可以将笔记自动同步到 Notion 页面中，实现流畅的双向内容更新。"

#: src/components/table/device/index.tsx:43
msgid "Now"
msgstr "现在"

#: src/components/ai/chat/index.tsx:347
#: src/components/ai/chat/index.tsx:458
msgid "Oops, something went wrong!"
msgstr "糟糕，出了点问题！"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:115
msgid "Oops, This invitation link has expired."
msgstr "此邀请链接已过期。"

#: src/components/exterior/open-source.tsx/main.tsx:19
msgid "Open Source"
msgstr "开源"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:23
msgid "Open-source & free · Self-hosted deployment"
msgstr "开源免费 · 自托管部署"

#: src/components/exterior/open-source.tsx/main.tsx:23
msgid "Open-source and transparent"
msgstr "开源透明，"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:27
msgid "Open-source collaborative notes"
msgstr "开源的多人协作笔记"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:61
msgid "Open-sourced under the MIT License."
msgstr "基于 MIT 协议开源"

#: src/pages/auth/login.tsx:84
msgid "Or"
msgstr "或"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:265
msgid "Ordering"
msgstr "排序"

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:89
msgid "Organize meeting notes and automatically extract key information"
msgstr "整理会议记录，自动提取关键信息"

#: src/components/note/main/index.tsx:504
msgid "Overwrite Note"
msgstr "覆盖笔记"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:314
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: src/components/ai/chat/index.tsx:419
msgid "Parent message not found."
msgstr "未找到父消息"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:84
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:53
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:149
#: src/pages/workspace/tasks.tsx:144
msgid "Per 2 Weeks"
msgstr "每两周"

#: src/components/modal/event/add/index.tsx:146
#: src/pages/workspace/tasks.tsx:141
msgid "Per Week"
msgstr "每周"

#: src/components/note/main/index.tsx:196
#: src/components/note/main/index.tsx:249
msgid "Permission"
msgstr "许可"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:158
msgid "Permission Setting"
msgstr "权限设置"

#: src/pages/workspace/project.tsx:394
msgid "Personalization"
msgstr "个性化"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:35
msgid "Planning"
msgstr "规划"

#: src/components/form/register/form.tsx:69
msgid "Please check your email."
msgstr "请检查您的电子邮件。"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:37
msgid "Please complete the strategy"
msgstr "请补充完整策略内容"

#: src/components/form/register/form.tsx:40
msgid "Please enter the verification code."
msgstr "请输入验证码。"

#: src/components/form/register/form.tsx:35
msgid "Please enter your email address."
msgstr "请输入您的电子邮件地址。"

#: src/components/form/register/form.tsx:45
msgid "Please enter your password."
msgstr "请输入密码"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:50
msgid "Please input target note id"
msgstr "请输入目标笔记 ID"

#: src/routes/index.tsx:12
#~ msgid "Please login first!"
#~ msgstr "请先登录！"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:152
msgid "Please provide a valid API URL"
msgstr "请提供一个有效的API地址"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:240
msgid "Please provide the API endpoint for your custom AI model."
msgstr "请提供自定义 AI 模型的 API 接口地址。"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:271
msgid "Please provide the API key for your selected AI model."
msgstr "请提供所选 AI 模型的 API 密钥。"

#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:50
msgid "Please select a category"
msgstr "请选择类别"

#: src/components/note/main/index.tsx:138
msgid "Please select a file to upload."
msgstr "请选择要上传的文件"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:30
#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:34
msgid "Please select a provider"
msgstr "请选择服务提供方"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:132
#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:154
msgid "Please select a valid AI model"
msgstr "请选择有效的 AI 模型"

#: src/components/comment/input/index.tsx:46
msgid "Please wait for attachments to finish uploading."
msgstr "附件正在上传，请稍候"

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:34
msgid "Prepare the client demo materials — @Li — next Monday"
msgstr "准备客户演示材料 - @李 - 下周一"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:162
#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:240
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: src/components/note/noteList/index.tsx:73
msgid "Previous Note"
msgstr "上一条笔记"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:8
msgid "Pricing"
msgstr "定价"

#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:245
#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:352
#: src/pages/workspace/project.tsx:150
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:11
#: src/components/exterior/footer/main.tsx:65
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私策略"

#: src/components/note/main/index.tsx:253
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:8
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:73
msgid "Product Documentation"
msgstr "产品文档"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:70
msgid "Product Requirements Document v2.0"
msgstr "产品需求文档 v2.0"

#: src/pages/workspace/project.tsx:212
#~ msgid "Progress"
#~ msgstr "进度"

#: src/pages/workspace/project.tsx:434
msgid "Project Icon"
msgstr "项目图标"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:34
msgid "Project initialization"
msgstr "项目初始化"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:98
msgid "Project Kanban Board"
msgstr "项目看板"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:73
#: src/components/exterior/hero/main.tsx:87
msgid "Project Planning"
msgstr "项目规划"

#: src/components/ai/promptItem/index.tsx:103
msgid "Prompt Description"
msgstr "提示词描述"

#: src/components/ai/promptItem/index.tsx:37
msgid "Prompt description cannot be empty"
msgstr "提示词描述不能为空"

#: src/pages/settings/promptSettings.tsx:42
msgid "Prompt Settings"
msgstr "提示词设置"

#: src/components/ai/promptItem/index.tsx:107
msgid "Prompt Template"
msgstr "提示词模版"

#: src/components/ai/promptItem/index.tsx:23
msgid "Prompt template cannot be empty"
msgstr "提示词模版不能为空"

#: src/layouts/SettingsLayout.tsx:57
msgid "Prompts"
msgstr "提示词"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:55
msgid "Provider is not selected"
msgstr "尚未选择服务提供商"

#: src/components/note/main/index.tsx:252
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:140
msgid "Pull Only"
msgstr "仅拉取"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:137
msgid "Push Only"
msgstr "仅推送"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:76
msgid "Qi Niu Cloud access key"
msgstr "七牛云访问密钥"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:82
msgid "Qi Niu Cloud bucket name"
msgstr "七牛云斗名"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:85
msgid "Qi Niu Cloud domain url"
msgstr "七牛云域名url"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:88
msgid "Qi Niu Cloud region"
msgstr "七牛云域"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:79
msgid "Qi Niu Cloud secret key"
msgstr "七牛云密钥"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:166
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: src/components/exterior/feature/main.tsx:17
msgid "Real-time collaboration"
msgstr "实时协作编辑"

#: src/components/exterior/feature/main.tsx:18
msgid "Real-time multi-user editing with comments and @mentions to streamline team collaboration."
msgstr "多人在线协作编辑，实时同步更新，评论与@提及，提升团队协作效率。"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:48
msgid "Real-time multi-user editing, comments and discussions, and Kanban management to streamline team collaboration."
msgstr "多人实时编辑，评论讨论，看板管理，让团队协作更顺畅"

#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:101
msgid "Recent Created"
msgstr "最近创建"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:88
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: src/pages/auth/register.tsx:27
#: src/pages/auth/register.tsx:35
msgid "Register failed"
msgstr "注册失败"

#: src/pages/auth/register.tsx:36
msgid "Register failed, please check your email and password"
msgstr "注册失败，请检查您的邮箱和密码"

#: src/pages/auth/register.tsx:19
msgid "Register success"
msgstr "注册成功"

#: src/pages/auth/register.tsx:20
msgid "Register success, please check your email"
msgstr "注册成功，请检查您的电子邮件"

#: src/components/form/login/form.tsx:37
msgid "Remember me"
msgstr "记得我"

#: src/components/card/notePolicy/index.tsx:58
#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:204
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/components/note/categoryItem/index.tsx:61
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "从收藏夹中删除"

#: src/components/todo/column/index.tsx:335
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/components/todo/column/index.tsx:195
#~ msgid "Rename Column"
#~ msgstr "重命名列"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:35
msgid "Requirement analysis"
msgstr "需求分析"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:9
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:8
msgid "Roadmap"
msgstr "路线图"

#: src/components/ai/promptItem/index.tsx:114
#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:59
#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:104
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/ai/toolset/index.tsx:21
#: src/components/ai/toolset/index.tsx:41
msgid "Save to Note"
msgstr "存入笔记"

#: src/pages/workspace/tasks.tsx:312
msgid "Schedules"
msgstr "计划表"

#: src/components/ai/input/index.tsx:82
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:72
#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:73
msgid "Search Category"
msgstr "搜索类别"

#: src/components/project/list/index.tsx:55
msgid "Search project..."
msgstr "搜索项目中..."

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:79
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: src/components/list/workspaceEntry/list.tsx:34
#: src/components/modal/note/selectCategory/index.tsx:114
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/pages/workspace/select.tsx:69
msgid "Select a workspace to start using Mameos"
msgstr "选择一个工作区开始使用备忘录"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:228
msgid "Select AI Model"
msgstr "选择AI模型"

#: src/components/dropdown/member/index.tsx:48
msgid "Select Assignee"
msgstr "选择负责人"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:139
#: src/components/dropdown/note/index.tsx:150
msgid "Select Category"
msgstr "选择类别"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:207
msgid "Select note status"
msgstr "选择笔记状态"

#: src/components/todo/task/index.tsx:292
msgid "Select Priority"
msgstr "选择优先级"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:126
msgid "Select Provider"
msgstr "选择服务提供方"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:267
msgid "Select sorting field"
msgstr "选择排序字段"

#: src/pages/workspace/select.tsx:66
msgid "Select your workspace"
msgstr "选择您的工作区"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:134
msgid "Selected model is not supported by the chosen provider"
msgstr "所选模型不受当前提供商支持"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:34
msgid "Self-hosted, data-secure, and fully open-source."
msgstr "自托管可控数据，完全开源透明"

#: src/components/form/register/form.tsx:89
msgid "Send Code"
msgstr "发送验证码"

#: src/components/form/register/form.tsx:89
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: src/components/ai/history/index.tsx:49
msgid "Session deleted successfully"
msgstr "会话删除成功"

#: src/components/ai/history/index.tsx:86
msgid "Session updated successfully"
msgstr "会话更新成功"

#: src/components/note/main/index.tsx:250
#: src/components/note/main/index.tsx:256
msgid "Set the current note's status. When set to private, it will be invisible to others."
msgstr "设置当前便笺的状态。当设置为私有时，其他人将看不到该便笺。"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:245
msgid "Set the maximum number of input tokens for the selected AI model. The maximum allowed value is 200000."
msgstr "为所选 AI 模型设置最大输入 Tokens 数量。允许的最大值为 200000。"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:258
msgid "Set the maximum number of output tokens for the selected AI model. The maximum allowed value is 16000."
msgstr "为所选 AI 模型设置最大输出 Tokens 数量。允许的最大值为 16000。"

#: src/layouts/backstage.tsx:44
#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#: src/components/note/main/index.tsx:198
#: src/components/note/noteList/index.tsx:64
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/components/note/main/index.tsx:144
#~ msgid "Share Notion"
#~ msgstr "分享至Notion"

#: src/components/note/main/index.tsx:145
#~ msgid "Share Wechat"
#~ msgstr "分享至微信"

#: src/components/form/login/form.tsx:40
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: src/components/form/register/form.tsx:94
msgid "Sign Up"
msgstr "登录"

#: src/pages/workspace/project.tsx:100
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: src/components/ai/chat/index.tsx:88
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: src/components/exterior/navbar/main.tsx:65
#: src/components/exterior/navbar/main.tsx:96
msgid "Star on GitHub"
msgstr "在 GitHub 上标星"

#: src/components/comment/main/index.tsx:30
msgid "Start a conversation below"
msgstr "在下方开始对话"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:206
#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:278
#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:385
#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:139
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/layouts/SettingsLayout.tsx:55
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:64
msgid "Storage Management"
msgstr "存储管理"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:65
msgid "Storage Object"
msgstr "存储对象"

#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:96
msgid "Storage Path"
msgstr "存储路径"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:185
#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:284
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/exterior/open-source.tsx/main.tsx:84
msgid "Submit Issue"
msgstr "提交问题"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:128
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/pages/settings/integrationAccount.tsx:29
msgid "Successfully linked"
msgstr "关联成功"

#: src/pages/settings/integrationAccount.tsx:122
msgid "Successfully unlinked"
msgstr "解除关联成功"

#: src/components/exterior/feature/main.tsx:10
msgid "Summarize notes, generate outlines, and answer knowledge-base questions—making writing effortless."
msgstr "智能总结笔记内容，自动生成文档大纲，回答知识库问题，让写作更高效。"

#: src/components/menu/sidebar.tsx:85
msgid "Switch"
msgstr "切换"

#: src/components/avatarMenu/index.tsx:59
msgid "Switch Workspace"
msgstr "更换工作区"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:135
msgid "Sync Direction"
msgstr "同步方向"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:127
msgid "Sync Mode"
msgstr "同步模式"

#: src/components/note/main/index.tsx:200
#: src/components/note/main/index.tsx:273
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#: src/layouts/SettingsLayout.tsx:53
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:45
msgid "Team collaboration"
msgstr "团队协作"

#: src/components/note/main/index.tsx:385
msgid "Templates"
msgstr "模版"

#: src/components/exterior/footer/main.tsx:11
#: src/components/exterior/footer/main.tsx:68
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: src/pages/settings/aiSettings.tsx:276
msgid "The base URL of the model API. Required if you are using a custom model or self-hosted service."
msgstr "模型 API 的基础 URL。如果使用自定义模型或自托管服务，则此项为必填。"

#: src/components/note/main/index.tsx:218
msgid "The cover image is displayed at the top of the note and in the template thumbnail. Leave it blank to use the first image in the note."
msgstr "封面图片将显示在笔记顶部以及模板缩略图中。如留空，则默认使用笔记中的第一张图片。"

#: src/components/dropdown/note/index.tsx:133
msgid "The note title is required and must not exceed 100 characters in length."
msgstr "备注标题为必填项，长度不得超过100个字符。"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:143
msgid "The number of members who have joined the workspace using this link"
msgstr "使用此链接加入工作区的成员数"

#: src/components/note/main/index.tsx:207
msgid "The unique ID of the note."
msgstr "笔记的唯一ID。"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:64
msgid "The workspace name contains illegal characters"
msgstr "工作区名称包含非法字符"

#: src/components/card/notePolicy/index.tsx:78
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:141
msgid "This invitation link does not exist."
msgstr "此邀请链接不存在。"

#: src/components/todo/column/index.tsx:382
msgid "This is a very dangerous action. Once confirmed, the data cannot be recovered."
msgstr "这是一个非常危险的操作，确认删除后数据将无法恢复"

#: src/pages/settings/workspaceSettings.tsx:49
msgid "This link is expired"
msgstr "此链接已过期"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:269
#: src/pages/workspace/favorites.tsx:312
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:113
msgid "To ensure compatibility, please avoid special characters in the name."
msgstr "为确保兼容性，请避免在名称中使用特殊字符。"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:39
msgid "Try Now"
msgstr "开始尝试"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:143
msgid "Two-way Sync"
msgstr "双向同步"

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:59
msgid "Type your message..."
msgstr "输入消息…"

#: src/pages/workspace/project.tsx:370
msgid "Typing for search..."
msgstr "输入以搜索…"

#: src/components/table/device/index.tsx:49
msgid "Unknow"
msgstr "未知"

#: src/components/exterior/feature/main.tsx:34
msgid "Unlimited page hierarchy, tags, and full-text search—build the knowledge system that works for you."
msgstr "无限层级页面，标签分类，全文搜索，构建属于你的知识体系。"

#: src/pages/settings/integrationAccount.tsx:81
#: src/pages/settings/integrationAccount.tsx:124
msgid "Unlink"
msgstr "解除关联"

#: src/pages/settings/integrationAccount.tsx:89
#: src/pages/settings/integrationAccount.tsx:95
msgid "Unlink Account"
msgstr "解除关联账号"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:161
msgid "Untitled Note"
msgstr "无题笔记"

#: src/components/ai/history/index.tsx:139
msgid "Untitled Session"
msgstr "未命名会话"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:46
msgid "Update avatar successfully"
msgstr "更新头像成功"

#: src/components/fullCalendar/index.tsx:157
#: src/pages/workspace/tasks.tsx:212
msgid "Update event failed"
msgstr "更新事件失败"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:29
msgid "Update nickname successfully"
msgstr "昵称更新成功"

#: src/components/modal/user/changeEmail/index.tsx:14
#: src/components/modal/user/modifyPassword/index.tsx:18
msgid "Update password successfully"
msgstr "更新密码成功"

#: src/components/note/main/index.tsx:90
#: src/components/note/main/index.tsx:128
#: src/pages/settings/storageSettings.tsx:55
msgid "Update successfully"
msgstr "更新成功"

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:35
msgid "Update the project timeline — @Wang — today"
msgstr "更新项目进度表 - @王 - 今天"

#: src/pages/workspace/favorites.tsx:315
msgid "Updated At"
msgstr "更新于"

#: src/components/comment/main/index.tsx:198
#: src/pages/workspace/favorites.tsx:272
#: src/pages/workspace/project.tsx:149
msgid "Updated Time"
msgstr "更新时间"

#: src/components/note/main/index.tsx:220
#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:77
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:61
msgid "Upload Avatar"
msgstr "上传头像"

#: src/pages/settings/accountSettings.tsx:39
msgid "Upload avatar failed"
msgstr "上传头像失败"

#: src/components/todo/main.tsx:76
msgid "Upload failed"
msgstr "上传失败"

#: src/components/comment/box/index.tsx:145
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:212
msgid "Used for validating requests (if required)"
msgstr "用于验证请求（如需要）"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:220
msgid "Used to decrypt event payloads (if applicable)"
msgstr "用于解密事件内容（如适用）"

#: src/layouts/SettingsLayout.tsx:36
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/components/form/register/form.tsx:74
msgid "Verification code failed to send."
msgstr "验证码发送失败。"

#: src/components/form/register/form.tsx:68
msgid "Verification code has been sent."
msgstr "验证码已发送。"

#: src/pages/settings/integrationSetting.tsx:211
msgid "Verification Token"
msgstr "验证令牌"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:91
msgid "Version 12 · Last updated 2 minutes ago"
msgstr "版本 12 · 上次编辑于 2 分钟前"

#: src/components/exterior/open-source.tsx/main.tsx:35
msgid "View Source"
msgstr "查看源码"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:96
msgid "We are glad to have you here."
msgstr "我们很高兴你能来。"

#: src/components/exterior/open-source.tsx/main.tsx:29
msgid "We believe in the power of open source. Mameos is licensed under MIT licensed under the MIT license, allowing you to use, modify, and distribute it freely. With self-hosting support, your data remains fully under your control."
msgstr "我们相信开源的力量。NoteSpace 采用 MIT 协议开源，你可以自由使用、修改和分发。支持自托管部署，数据完全由你掌控。"

#: src/components/exterior/hero/main.tsx:73
msgid "Weekly Team Report"
msgstr "每周团队报告"

#: src/components/ai/input/index.tsx:28
msgid "Welcome back, {username}! Glad to be working with you again today."
msgstr "欢迎回来，{username}！很高兴今天又能与你共事。"

#: src/components/exterior/navbar/main.tsx:54
#: src/layouts/SettingsLayout.tsx:46
msgid "Workspace"
msgstr "工作区"

#: src/components/modal/note/addSync/index.tsx:45
#: src/pages/workspace/note.tsx:108
msgid "Workspace ID is not found"
msgstr "工作区 ID 不存在"

#: src/components/step/workspace/main.tsx:129
msgid "Workspace Name"
msgstr "工作区名称"

#: src/components/menu/sidebar.tsx:72
msgid "Workspace: "
msgstr "工作区："

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:37
msgid "Would you like me to add these to the Kanban board?"
msgstr "需要我将这些添加到看板吗？"

#: src/components/exterior/collaborate/main.tsx:19
msgid "Write API documentation"
msgstr "编写API文档"

#: src/components/todo/taskDetails/index.tsx:458
msgid "Write something about the task"
msgstr "写点和任务相关的东西吧"

#: src/components/ai/promptItem/index.tsx:106
msgid "Write your prompt template here. You can use variables like {title}, {content}, etc."
msgstr "在此编写您的提示词模板。您可以使用变量，例如 {title}、{content} 等。"

#: src/components/exterior/ai-section/main.tsx:80
msgid "writing and collaboration partner"
msgstr "写作与协作伙伴"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:128
msgid "You are not allowed to join this workspace."
msgstr "不允许您加入此工作区。"

#: src/pages/workspace/invite.tsx:102
msgid "You have already joined this workspace!"
msgstr "您已加入此工作区！"

#: src/pages/settings/promptSettings.tsx:61
msgid "You haven’t added any prompts. Click below to create one."
msgstr "您还没有添加任何提示词。点击下方按钮创建一个吧。"
